[亂黎］最直接方法令議會被迫暫停

如果我地呢個時候堅持選擇以人攻擊，未必再有最大成效，而且對方一早亦有部署，難以達陣。

反而可以嘗試從來未想過嘅方法令到議會直接暫停。

1. 場內出現突發狀況
發夢見到有不同動物如蟑螂，蜜蜂，老鼠係場內出現
甚至停電等...

2. 投票人數出席率不足
發夢早上各官從家中出發時，門口塞死旅遊巴，無法按時到達立法會

以上方法先撇除可行性，最少可以拖延時間，甚至暫停議會。

發夢見到停電係最易，覺得港燈員工可以考慮下